Secret Base ～你給我的東西～ (10 years after ver.)

相信十年之後的八月還會再見面的
你直到最後分離時刻仍然在心裡
喊出｢ 謝謝了｣ 那樣的事情我是知道的喔
忍住快要決提的淚水露出笑容和你道別
竟會是如此難受，這是我最美好的回憶…